兄弟爬山, 鬼黎架, 屋企要人 既英文係咩?

遲d美國人應該用得著

鬼黎架=nigger

Brother climb mountain, he is ghost , home need you

I go to school by hiking

I go to school by ghost

I go to school by home

你會俾黑人手足圍嘔

兄弟爬山，Just Do It!

隔籬有鬼，Holy Shit!

屋企有你，就Home Sweet Home!

mountain men
here comes a spy
we need more men

brother climb mountain
ghost come frame
house stand need people

That engineer is a spy!
Spy!
The enemy has taken our intelligence!